[831]逾百抗爭者太子站黑夜路軌逃亡的真相!從不存在的地底人!

事由
當日有人自稱831苦主報料比apple「我地（哋）百幾人行緊地鐵路軌走，有好多傷者，而家個個站都有防暴等緊我地（哋），大圍捕」。

其實大家知唔知黑警有n個警區
其中一個狗力好足, 狗隊好自豪的叫鐵路狗區
你成百人走當班狗唔識call機夾你,黑警惡毒=/=智障
事後有人書面問apple 記者班人最後點而apple完全無回應, 因為報料人過去/現在乃至未來皆查無此人

真相好可能係831傷者部分早已不在人世,政府要製作一個故事合理化呢班人的消失
831連日封站就係要把逆向用科學方法清洗現場, 永遠消滅死者曾在現場出現的痕跡

polyu一役後, 依然有班真心膠經歷完脫北者的冒險旅程唔知死周圍唱自己走佬經過累死自己同隊友

我想問下過百最後的生還者有部分連示威者理論上警覺性唔高
點解坊間無任何風聲

杜撰假消息就係要掩蓋831一役有市民永遠消失的真相
我估計死者唔係只得一,兩個

真相可能係9up

推

留名

越荒謬絕倫越接近真相。

同意

因為中共知道越荒謬嘅事 就越冇人肯去相信
所以越荒謬嘅事 佢哋就越會去做

行咗去流浮山

點解坊間信新屋嶺有大量女仔遭輪姦
因為行會成員的性愛天使論,而講者的哥哥在沒有相關履歷下成為HA一哥

而鄉黑強的手下編造得地底人故事, 就代表我的推測有可能成立

自以為聰明的on9做完壞事就會做一大堆唔等洗的on9野而露出更大的破綻

【元朗群毆】承諾 9 分鐘到場 「鐵路應變部隊」無影？ 警方：港島區巡邏

[url][/url]

再睇下黨報點報

成員有機場特警、飛虎隊、反恐特勤隊和衝鋒隊經驗

ASU sdu ctru 呢三隊係最兇殘
唔怕打死人 最怕打唔死

有夜視鏡 MPX衝鋒槍 要令一大班人消失真係唔難

呢個post有人指出重點

抬一個成年人行1.5公里、摸黑、悶熱嘅隧道底，沿途仲有哨兵探站，體能上我當輪流抬頂到，咁時間上要幾耐先得？
（照文意佢哋嘅講法最少行到第三個站先脫離地鐵系統，最短距離係荔枝角，大約1.5公里）

但原post主只係指出呢個講法荒謬,無懷疑係黑警杜撰的故事

之前研究過 肯定係9up
當時都冇停車 點樣係其他站爆閘上月台走

係, 所以杜撰呢個故事的人係有目的
邊有人無聊到搵記者9up

極可能係狗方的杰作

因為佢哋根本冇走過

樓主你嘅思路
值得一齊討論

有離開
關站後開始運屍同安排法證清理現場
所以黨鐵死都唔公開831閉路

都似係，依家睇返轉頭：
831後開始大量失蹤+自殺
就係為咗要掩飾嗰日殺咗人
當日係地鐵，因為冇記者，d狗+國安重手殺咗人，為咗掩飾真相要連其他目擊證人都一齊殺曬
消防救護全面合作
香港人開始瘋狂被自殺
都係因為831開始狗打開咗潘多拉合子

我講得差
佢哋生前冇離開過個月台
係被運出月台

2個月前我一直深信 到而家冇乜人討論831
多謝你提返出嚟

我估班離奇死亡的長者係
新屋嶺受害人同831受害人身邊的人

除左蘋果，仲有咩報道有講？

唔肯公開cctv基本係身有屎，平日d狗一定衝出黎澄清

封站幾日其實就只有安排科學科法破壞現場呢個理由
根據黨鐵設施損毀報告,太子站損毀十分輕微

msg件事得蘋果係獨家
因為係蘋果記者收到msg

true
東涌站爛到咁 都可以星期一開返

嗰時未開始有裝修
裝修之後地鐵站都從未試過封咁多日

一個不留，亦都證明左當日發生幾大件事

無,係apple的獨家收報料
明顯陰謀者想用APPLE個CREDIT

貪玩呃記者無可能特別去伏APPLE, 證明係有目的

開左真槍先會搞咁耐

萬分同意
一定係死者傷勢唔可能偽裝成墜樓,如槍傷

831無死人
d人9月1先死

咁最後條屍會去咗邊？
送中？

Push

槍傷應該無可能埋屍同扮自殺
我估運去大陸燒

最慘係無身邊人出來指證失蹤

有都殺晒啦

AGGER

呢個就係點解美國威脅制裁港共都KEEP住殺人的真相
因為殺一個人就ALERT死者家人
而死者家人又會有朋友不停LOOP
所以浮屍多過十年總和

狗隊真正目的係利用殺人,暴力係美國佬全面介入前迫香港人接受兩邊特赦,姐係民主黨邪惡老人何俊仁個方案

唉

pp
支持

多謝樓主提番831
我都同意 個行黨鐵隧道走咁離奇嘅報導不了了之
除咗係9黑警報之外
我都諗唔到有更加合理嘅說法

而且我想講
之前有post 講d 軍營 蓄水池
係有d道理...

831 係生生世世嘅香港人都要記住!
報仇!!!!!!!!!!!!!!

有無人有立場搵到果部勁有可疑的cctv 的update? 果部cctv 推斷係狗進入月台後才破壞的, 好似係4號月台果邊

又好似幾合理

但個人連普通市民都滅口

個日應該連普通市民都滅口

好多人當係神棍post
我都追咗好耐

就係太荒謬 用神力去解釋先會叫人接受到少少

推！

香園圍 白虎山 蓮塘口岸 蓄洪池 新屋嶺
呢五個keywords我仲好記得

不過唔想呢個post又俾人話神棍 都係唔扯開太遠

記得有巴絲上水話過當晚路軌個警報器有響過
姐係有人落過路軌⋯
有可能全部捉了上上面

點解呢啲 post沉得咁快

呢位水警都係因為唔願意再幫手棄屍想resign而比行刑組殺
48歲已經係散仔中最仙果堆了,連新到PI都買你怕有咩可能退休

'死前兩星期透露想RESIGN'
剛好係十月頭有一具女浮屍海怡黃景欣

而根據黃景欣朋友講,葬禮上有防暴把守

班人連伙記都郁,同事算什麼
睇下大波差婆點比同事性騷擾

會唔會走哂避世

所以話魔警真係唔係好過份
好撚邪惡

咪姐係根本無人走到

其實現代鐵路好先進,一有人侵入一定出ALARM

得觀塘線幕門有爛少少，
就算趁停駛而跳軌逃走，
點可能成一百人走甩？
又點可能快過黑警封鎖？

當晚石硤尾站有異常，
應該全數係石硤尾運走。

可能有自己友放走.，但唔太可能，那個skip 站車長，記得當日其他區都打緊

樓主點睇陳同學周同學

當年博熙來殺左懷孕嘅主播情人然後將屍體係人體展度展出，一句矢口否認就無左件事

政權落係呢啲人手上係幾咁可怕

應該得數十人走到

因為之前好似有間外媒搵返個六個紅色傷者
對家依家成日話831冇死人恥笑我地炒車
但一日冇公開cctv同解釋到大量浮屍大家都要咬住唔好放

春袋唔只得721!!!

係 石硤尾好不尋常出現大量綠衫狗
太子 石硤尾附有有狗隻俱樂部 大坑東蓄水池

水警SIR死得好慘
都唔係去篤灰只係RESIGN都要死

其實水警SIR個GRADE應該有船牌
放屍呢類黑暗野唔會叫新仔
水警蛇應該真係有份棄屍

周同學墮樓前已經重傷

點解唔俾白車入係為左make sure佢救唔翻

點討論先可以冇咁陰謀論？

想俾多啲人知同信

好可疑, 水警點解要自殺, 走去軍營隔離

搵到當日車箱d人

周梓樂同工廈男有可能係TG GRP區哨
周梓樂講的食宵夜實際係去放哨

應該係撞到差佬搶制高點
(自從扔單車單野黑警次次搶高位仲不惜因此開槍)

結果打成重傷扔落去所以手腳無骨折

置頂呢嗰啦, 呢嗰好可疑

有無打死人唔上報,真相石沉大海, 正如永遠唔知道 徐步高,烏咀狗,油奶強,紅底官-當中發生咩事
但肯定嘅係 有警員無差別襲擊平民, 而無需接受法律制裁

聽聞係全家殺晒 以免有人向傳媒爆料

8月31日的太子站兇案之後，香港離奇「自殺」開始密集發生。其中很多疑點重重，包括「墮樓」屍體無血跡，反有舊傷，浮屍雙手被捆綁等等。而且很多屍體死狀恐怖。有一名女子全裸「墮樓」，屍體從腰部斷為兩截。還有16日發現的一名所謂「溺死」女子已成乾屍，有網友發照片指，該女子可能是在8.31慘案中被抓。網友普遍懷疑，中共刻意通過密集的「被自殺」事件，在香港製造紅色恐怖，恐嚇港人停止抗爭。

push

旺角仲傷過太子都可以即日開返

佢哋兩個當晚 都不約而同咁附近地點都會示威
示威地帶必然會有人哨

所以咪話831係721另一單最恐怖嘅事
但係好似焦點唔夠721大
一樣咁滅絕人性

還有16日發現的一名所謂「溺死」女子已成乾屍

呢單最恐怖唔係變乾屍
而係只有手部變干屍而其他部分似正常浮屍

其實應該曾經用化學野化屍根本唔係風干左

推爆佢

仲有去查案後好似變另一個人的L絲可能已遇害

黑警有酷刑房強姦房應該真,用此令所有警員變犯無人敢篤

但白x山似係對方設局伏殺想查呢單案的人

721根本唔係死穴

政府真正死穴係新屋嶺,831

咁啱第二日党鐵公佈破壞車站數目，點知正正話爆站走人嘅站編編就係冇受破壞，所以就比巴絲踢爆。當時巴絲們分析都有講党鐵咁恨手足，點會將啲破壞數字佈少數，只有佈大數架啫，所以都合野

之前香園圍post講太子站地下有通道直達香園圍

似當日hkgolden去查案死埋的柚木

*理

屌你。 你up乜撚野呀？

？？？？？？？
事後有人書面問apple 記者班人最後點而apple完全無回應, 因為報料人過去/現在乃至未來皆查無此人

？？？？？？？

而家831 新屋嶺 都少咗人討論
全部講經濟圈 年宵

報料人身份係假

班人實在太天真
黃絲經濟圈要起效始終要時間

香港人無時間比班人用5-10年玩商人遊戲

印像中工廠有CCTV影到係佢自己跳

影得唔清楚,充滿可疑

依單 連幫佢處理後事嘅人都話好奇怪
個頭真係得返骨 身體正常
所以啲狗咁都唔查 的的確確係要負上責任

用化學野化屍

所以high到化學野的部分先化左

其實呢個可信度真係。。。
大公肯定用黎做文章笑連登仔

化屍果單野似tier 14(黑社會)做
手法唔純熟

應該係化化下發覺溶唔到驚黃左扔落海

姐係黑社會有幫黑警殺示威者

唔好覺得落係黑社會手只會打兩下

希望只係手足靜靜

記得叫屈文忌寫文譴責,呵呵

[各區整合] 721 半週年活動 — 各區整合

行完...加左少少單車，最後游水...琴日到左英國

絲打係無上山查案，
反而係有人知佢真身。

10.13 LorraineC 絲打出文：
「有人報夢話俾我知，香港電台嘅「鏗鏘集」、「頭條新聞」，已經踩中中央嘅神經。而以往一啲關於香港歷史文化嘅節目，亦遲早會一一被清洗。」

10.23 深紅機構出信：
「由《大公報》前總編輯楊祖坤擔任理事長的『資深傳媒人員聯誼會』...... 投訴用公帑營運的香港電台製作的節目『成為反中亂港平台』，以扭曲真相、混淆視聽為『反中亂港分子張目』，要求邱騰華下達指令，要廣播處長梁家榮執行職責，取締『將矛頭指向中央、以反對特區政府為目的的節目』。」

簡單而言，早十日就收到情報，
情報來源應該係紅媒內部的記者。
記者平日就扮黃，周圍收風放風，
實際上係幫中共情報部門搵料。

有傳媒人脈關係，而且有地理知識，
人數本來就唔多，要鎖定絕對唔難。
對家俾料絲打，叫絲打放上連登，
成功證實身分，就搵人上門捉走佢。

如果有人唔知發生過乜事，歡迎參看：
【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

721 831 101 1111

但係點解要搵蘋果
同埋蘋果有冇FC過就出咗街？

所以唔好日日話無黑警死
水警sir有份放屍就算resign都唔算白警,白警的合格線係篤黑警灰

雖然係比自己伙記ko
er, 技術上好似都係死左

原來我誤會左,thx指正

但都應該係比人盯上

只要一日MTR CCTV唔 公佈，
疑點仍然存在

因為hk01個名太臭無人信

你地死出黎快啲簽左佢, 搞甘耐, 剩返 7 日都仲未夠數, 仲欠 14332...

721同831 香港人永遠都要記住！
近排真係少人講左，推比多d人知！

如果影到鬼影就話有可疑姐
工廠條片大家都睇到 唔同831封2日仲要唔放CCTV
要懷疑都合理小小啦

有無可疑係我話事唔係你

咁佢地既家屬呢
一個都唔肯出來指證？

大家無可能信大公報但會信apple
只要成功呃到apple就可以呃到唔少人

而左丁山的風成日流到pk
apple的消息來源,情報能力從來唔強

樓主你要小心比黑警target見你不斷跟831事件同魔警強姦

up

Fc?

香園圍一定有古惑
未投入使用竟然有大量防暴, 仲誇過警察總部,唔係話人手不足咩

一係關押迫害政治犯
二係可能果班防暴根本唔係香港人

做乜9又有d都市傳說post

果個post班人提到凍肉倉放屍

唔怪得屯門建生的墮樓屍猛出水
就同急凍肥牛解凍一樣

要諗下對黑警最安全最容易最合理既造法係咩
太煩複既解釋好易淪為陰謀論

[行動post] 立法會選戰打都唔打就話輸 對得住死去既手足咩?

仲記唔記得降魔棍殺人事件

有個智障女仔死左,21歲女
狗方聲稱係同住父母道士四人涉用降魔棍打撚死條女以謀殺拘捕

但
1有報章無故del相關報導
2謀殺案竟然無跟進消息
3呢單野剛好係831後發生, 9月2日
4 就我所知無咩法器係棍, 警棍就警察部大把, 係降魔棍定降魔黑棍就大家自己研究
5 棄養都有合法方式, 如果唔鐘意個女一早可送走根本不用殺人

我好深信831一定有死人
垃圾黨鐵封站幾日，唔交cctv
只係爭在死左幾多個

推
太多案有可疑 要抽絲剝繭

毋忘831

死晒因為

被告張子材（49歲），報稱為中醫，控罪指他於本年9月1日在龍尾村謀殺吳恩宇。控方今申請押後案件8星期，以待警方作進一步調查，包括替搜獲的證物進行DNA鑑證，以及進行認人程序。辯方沒有保釋申請，只向法庭表示被告在錄取會面紀錄前曾被襲擊。

案件編號：KTCC1645/2019

中醫用棍打柒人仲打死埋大家覺唔覺神奇
張子材Dunsany , 香港註冊中醫, 唔係唐樓無牌老點人果班

好合理

因為民建聯同黑警Facebook 都好中意話

：「如果真係有人死，點解無人出黎講？佢地啲親人呢？朋友呢？」

佢地殺哂所有關事嘅人
所以絕對唔怕有人出黎講
因為唔會出到黎

呢單好記得 太可疑 咁多年都無咩聽過降魔棍 仲要武器係屋內搵到

好可能目擊到殺人既人被行刑槍殺哂

有咩可以做？

降魔棍 東張條片假撚到仆街
全屋都係符 你老尾全部新淨影印既

831有死人你知我知大家都知嘅事嚟
如果唔係黨鐵點解要封咁耐太子站同埋死都唔肯交cctv
當晚甚至9.1嘅所有鐵路站cctv都好重要
仲有封站封鐵路之後究竟有冇特別列車行駛 幾多架（不過相信唔會搵到料，得黨鐵班最高層先會留到backup，其他晨早銷毀曬）

周梓樂的死
可能有街坊見到有人吊尾
但條友怕事唔講

次次殺完人就開CAM鎖定目擊者殺埋
就好似果間叫金吉(音)的黃店
有人墮樓班黑警就無拘捕懷疑目擊者

桔梗

之前都有傳陳同學既男朋友入過新屋嶺死左。。。

雖然我信831係有人消失左
但係隧道入邊想消滅大批環境證據其實唔係咁容易
即使有法證人員幫手逆向處理都係咁講

利申等緊清算黑警

離題少少，又一城其實都有一單好可疑嘅案，但好似唔見有人follow

美參議員魯比奧：是時候要有一個針對港警的國際獨立調查

我唔信Rubio係睇立場直播覺得要查
我覺得美國政府已掌握部分港警的暴行證據,而呢樣野係香港主流傳媒無講

可能係我推論的野,都可能比我推論的情況更嚴重

721 同831 港人永不能放棄 一定要追究到底

資料太少,無從分析

好希望有一日可以還原真相

為咗掩飾殺咗百幾人，而殺多至少六千幾人

反而覺得個po有根據

市民只不過一班二打六殺唔殺都冇所謂， 殺咗 對局勢只有負面影響， 唔殺對局勢都冇任何影響，仲要做咁多善後工作， 一啲好處都冇唔符合成本利益。 市民連被殺嘅價值都冇，點解要殺， 其實係咪錯手， 定警察嬲豬。

駁唔倒

日軍侵華有殺人比賽

狗宿係一個好難墮樓的位扔人落街正正係hk police challenge
所以點解班狗欺凌大波差婆, 因為侵犯女示威者已經覺得無難度

可以點fact check
問下港鐵會唔會響黑媽媽既隧道裝cctv?
蘋果只可以引述報料者點講

fake news

推推推

721
831

香港人總係唔敢接受最殘酷既可能性
只是死的剛好不是你

太子站個B1出口係足足封左七七四十九日

係咪真係49日?呢點好重要

9月1到11月5
66日

哇屌...

希望大家冷靜點,我明白部分會員係基督徒
但代入現在實際指揮港警的係大陸佬,呢班人係迷信
而連續加持49天係法科有重大意義

應該消滅證據同維修用一少部分時間, 其他時間玩中共邪術
呢個係最合理講法

頭尾係49日

屌拿聲

今次唔撚信都唔得

我對法科抱有懷疑
但一定信中共會玩法科

仲有樣野要留意既係831比人拉個班人 睇下會唔會告佢上庭
一上庭就要攞哂啲CCTV帶出黎做證據charge佢地 但而家至少我見既幾單都係撤銷左 係咪某班人唔想啲CCTV係法庭度播所以唔告

Nancy Pelosi 9月頭都話 tragic loss of life 但就唔知佢指自殺定被殺

台灣行政院長蘇貞昌 一早話香港黑警殺人
'對香港年輕人、學生一再被打、被殺、被失蹤毫不同情'
蘇貞昌係唯一一個獲兩位總統任命行政院院長的人

呢個級別的人接觸到情報,唔洗睇報紙靠估

[《國家安全會議組織法》明定，國家安全會議為「總統決定國家安全有關之大政方針之諮詢機關」，國家安全係指「國防、外交、兩岸關係及國家重大變故之相關事項」（第二條）；並明文規定總統為主席（第三條），出席人員為副總統、總統府秘書長、行政院院長、行政院副院長、內政部部長、外交部部長、國防部部長、財政部部長、經濟部部長、陸委會主任委員、參謀總長、國安會秘書長、國安局局長（第四條）]

蘇貞昌一定知情報

而蘇貞昌的講法最怪係無香港媒體報
行政院院長等於總理一級

the world is watching

其實啲大媒體都知？但冇人敢報？

呢個係最有力 目前未有合理理由解釋到

我哋對緊嗰班已經唔係人

true

pushhhh

由831起班畜牲次次壓頸,呢種行為會死同傷殘

但HA公佈的因示威活動傷亡的嚴重case次次得幾單,應該係中槍時有fa同記者支援的人

我推測因壓頸而傷殘/植物人/死亡的案件ha從不納入統計

而點解831開始下絕殺令
因為新屋嶺有大量傷殘, 輪姦,死亡受害人

班警頭自知香港唔變police state自己就香硬

屌仲要有錢袋

相信金部被殺,毀屍滅跡,

從第一天612開始已經準備製造屠殺（係突然開始head shot, 中信大廈)

831喺黨鐵內一早部署指揮中心,因為要殺一批人交數, 逃避嘅市民走入隧道, 因為環境黑暗狹窄, 追擊嘅飛虎隊一定shoot to kill, 而家嘅飛虎隊係受大陸特務訓練嘅殺手組織, 唔係97以前嘅飛虎隊！

當然612係一場陰謀, 否則陶輝點會毛啦啦headshot市民？

點解x小姐單野奶到正一正首席警魔鄉黑強都唔交人

因為怕鼓動其他受害人, 知情者現身控訴

tui

仲要調轉槍頭告返x小姐轉頭
明顯冇晒招數

推啊

鄉黑強更加怕如果x小姐告落去,會有知情黑警爆料換庇護

黑警從來就同童黨一樣, 一逆轉一定有人叛變

一係死一係送閪晒中

等睇之後一係有黑警叛變 一係九黑警死咗

聽下雲海分析~

佢地話無可疑既case 其實最可疑~

Push

我都開過post討論831事件

你講嘅嘢先係9up，無根無據

真相係9up就一早已經公開cctv啦，仲洗封成日站，封撚埋九龍灣站？唔係身有屎，俾人燒站拆鐵都企硬？

我無真相嘅預設答案，不過而家先公開就唔會有人信cctv係真，太多不合理解釋唔到、說服唔到

正如彥霖嘅cctv, 影到左cut又cut, 樣都唔同左，仲邊有人信

睇完呢個post
所有當時既熱血同情緒瞬間返晒黎

點理解831起玩到壓頸同狂開槍
呢一樣野係link去新屋嶺慘案的輪姦,酷刑, 活活打死
而且受害人數係多到特首唔敢割席交人, 因為真相一爆政府會直接奶野

721,831,新屋嶺係港共死穴

根本唔會好似某些kol話政府交幾條黑警setttle
一查就知起碼幾百人要問吊

呢單只能夠winnner takes all
黑警為保證不受追究會令香港重回無icac前

其實X小姐背後係咪有人保佢，點解明知佢會爆料班黑警都無將佢變浮屍?

不敢推測

要保護當事人

【831 真相調查】真係有人行路軌離開？！

唔好誤傳消息

我結論同樓主一樣：
蘋果段新聞係假消息

一單黑警爆出黎嘅假消息，係為咗掩飾背後更大嘅真相

從西灣河交警（非精銳部隊）開槍事件可見港共/狗隊最高領導落咗order鼓勵前線開槍

仲有水警（負責棄屍）被自殺案

確實越拉越多防暴同速龍以外嘅黑警落水

殺人 強姦做到極致博全部特赦

邊個提倡兩邊特赦極有可能係中共地下黨員
唔理咩政黨都好

我覺得各自努力，大家係尋根究底過程，都可以做野攬炒，推文係希望改變大眾言論啫，但都要真係做低藍商先

中共活摘器官 就咁聽 好似好荒謬 但真實存在 所以831 就咁推斷的確好似有啲荒謬 但我信 中共做既事本來就係咁荒謬

前排先有班好古怪的人不停洗post話如果手足唔洗坐監就同意唔追究警暴(強姦)

黑警唔止血腥鎮壓仲買通5毛公司打兩手牌

甲由強呢個新一哥既有王震的狠毒更有政棍的陰濕

有啲人性啲嘅都要死

當晚係有講過開左車頭定車尾 行左路走
如果開過車頭 黨鐵一定會有record

我覺得果班人知d野
之前個post我都keep住追

又一城果日又係熄燈三四個鐘趕走哂啲人 有人影到有法醫出入

大家被831陰影籠罩 十點幾就有記者入去

大家唔好忘記呢單

我都信
佢棄完屍/知道內情之後
唔想越踩越深，於是resign
點知就被滅口

當晚仲有荔枝角重狗

呢單好明顯係黑警打死
父母可能都已經遇到不測

21歲女如果係智障，好可能家人會同佢一齊出門
假如佢係喺831太子遇害
可能佢嘅父母當時都已經被殺/被捉住
未死嘅話就迫佢哋認係自己打死個女
然後再將佢哋被自殺

當時已經有人指出

自己跳無可能跌喺果個位

原來有單咁嘅事
擺明迫佢認殺害831受害者
希望佢仲安全
驚佢會被自殺

好難
因為佢地唔肯出cctv 又無人自首

我地只能由大家知道嘅資訊同表面事實做返個推理

呢單真係完全冇消息
時間同831好吻合

我都記得
佢地見到記者個樣仲要好緊張
救護話收到有傷者記者跟住入去
最後商場保安帶佢地遊花園

黑警心態已經係我地唔死就佢地死

仲有武警 國安

其實現實D睇，除非終有一日可以光復香港，推倒港共政權，唔係嘅話兩邊特赦真係唯一解決方法……

【西貢謀殺】21歲學障女疑遭撼頭埋牆虐殺 道士被押回重組案情
根據其他示威者講,又係曾比黑警撼頭埋牆

講番案情
中醫兩公婆住三樓
死者父母二樓
死者住一樓

其實比得死者單獨住一層應該幾鍚女同個女有一定自理能力可以搭到車
唔屈服就連頂樓平時幫小妹妹睇病的中醫伯伯都變殺人犯

點解要現實

攬炒最傷係中共

唔係我地信唔信
係好多有錢有權有勢嘅人好信風水
可能係呢d細節揾到破綻

香港最有資格玩攬炒

解決方法論就係飯民主派司徒華一脈對香港人最大的傷害

全世界反對派反對的方法都係想拉死現有制度,影響正常運作迫掌權派退讓
反對派的目的係破壞同掃場而唔係建設

當日地鐵入面有平民,有長者唔出奇

現在情況係密室漏煤氣

對家有槍但你有火柴
你根本唔需要打敗持槍者
迫對家開槍或你自己點火已經係不敗

所以無德老人何俊仁講兩邊特赦咪絆倒自己人

好恐怖

香港而言
信報過去經常提起蘇貞昌,但一樣無講呢單野
講完的連鎖後果實在太大

要知道香港的警暴真相就要睇外國新聞

721
報仇

七二一、八三一、十一，同埋直到目前的赤色恐怖
足以令特區政府失去管治香港的合法性
今後國際戰線上我哋應該盡力爭取美英共管，去中共化，轉型正義

啱

Up

但係要注意，打死人都唔係易
狗兩次開槍，中正都冇事
好多次扑爆頭扑到抽筋，都冇事

比警棍狂扑頭好容易顱內出血,無立即治療好快死
新屋嶺已經打到人重傷6粒鐘後至送院
可以同記者投訴的已經係生還者

唔係因為扑爆頭扑到抽筋的都會冇事
而係比你見到的真係未死
成場抗爭黑警次次打到傷者人事不省就立即封鎖現場趕記者走,而事後無交代受害人係邊,受害人又無報平安

到底幾時有公道

剛剛樓上講商場的法醫

其實呢度有所有政府法醫的名,你打名google search就有相,唔知點解香港記者興影法醫大頭
當然少部分人google都查唔到

就係呢十零人, 就係唔覺眼有果日個男人

屌

黑警犯嘅係戰爭罪行

我方未殺過一個人

大波差婆負皮你

香園圍一開始我都以為有料
追咗頭六個已經追唔切 冇追好耐
但引伸岀嘅知更鳥、L絲
真係好撚心噏好撚心寒

全港通迅業取消合約，申請轉台啦！

覺得殺得哂先on9
大佬突然百幾個家庭計埋朋友同學被消失喎
你講得幾個就話姐

警察殺人係事實
影住你宿舍擲人落街都唔認
831唔洗多講

白x山我行過冇咩特別

我仲在隧道入面，有冇人可以救我？

行左好多日，又唔見有車，但係無野食又唔覺肚餓，尿袋D電最後果格唔知點解用到咁耐

連登仔標準答案：你估黑警做唔出呀！？

手足

又一城單嘢好記得
到依家都無公開cctv

可惜當又一城依家開返，又一大班人當無事發生繼續幫襯

係鏡頭前開槍
一定要救 因為全世界睇住
係暗位殺
未死嘅就補槍
再唔係就用棍打頭打到死為止
你唔係以為班狗係鏡頭前都咁惡
鏡頭後會係點？

做得出同做唔做到唔同
話咁快食左個負皮

佢地唔洗殺哂
威逼利誘係共產黨慣性做法
要令一群人收聲對支那黎講有咩難度

連登仔係咪冇咩社交
百幾個人可以牽涉到幾大嘅圈子
幾個係真係有可能
百幾個都死哂真係
得閒推依d 不如推翻有哂證據嘅野

共產黨有咩做唔到

黨是強大的

你好快就被標籤係黑警，咁緊張辟謠

應該都係
不過都係有果句講果句

831
100%有死過人
100%有人落路軌走

唔好問我點知

推 需要有好似樓主嘅分析師 唔可以忘記 任何一點線索、證據都唔好放過
之前啲查案post成撚日俾班3毛/mon po狗鬧人迷信 鬧到冇晒聲氣喇 當人流料 但人地一早講左果5個地方係有問題 可惜班法師都冇上水好耐
跟左咁耐post而家乜都冇

同意

以法科po為根基 以證據推理為方向

冇啦，依家事實已經唔會再出返黎
咩都冇哂

對家出得水泥隊證明又估中

正義王
•
9 日前

蔡英文已經夠票，請轉投Korean 魚

飯民真實目的係特赦埋強姦警,內有新證據

梁家傑同何俊仁係特赦的議題上出賣示威者

而次次比人篤爆就出水泥隊拉post
我懷疑飯民暗中同中共deal

大家唔信迫飯民講有無幫新屋嶺的女受害人攪庇護

pish

點解飯民要攬強姦犯黑警？

請公民黨支持者停用「五大訴求」，你哋不配

飯民的最大政治利益係唔同中共完全反目下成為議會51%
或者反對派中的龍頭

而如果有睇我分析新屋嶺POST的強姦受害人數推算
追查到底唔止狗隊玩完,成個政府都運作唔到

-------------------------------------------

所以話幫香港人頂而比香港黑魔輪姦,打成傷殘, 判十碌, 滅埋口又係為左咩
連有人幫自己抱不平都比飯民支持者屈係分化撚拉post滅聲

香港係比香港人害死, 呢個文化基因問題

人血飯民

啲人唔肯信係真

好似64冇死人咁

這就是中國香港

咩大波差婆 ??

所謂西環吹和風我答案係YES同NO

西環新一哥接待記者-YES
NO就係西環新一哥去完深圳請示後,林鄭個獨立檢討委員會都無埋

根本就係中共最高層唔比查黑警
殺人,輪姦的情況應該比我推算更嚴重

事實已經好明顯
中共唔會同你香港人和談玩兩邊特赦,係某些ON9自己FF可以割勇武席自保

中共的真面目已經展示左,唔壓到你香港人永世沉淪係唔會停手

輸的下場就係死

真相希望有一日大白

真相其實大家都心知 係唔想相信咁解

係啊真係信唔到 好撚誇張
雖然已經誇張左7個月8個月 。。。

點先可以令黨鐵交出cctv
之前係咪有人用司法程序申請cctv做證供？
好似冇左下文

根本就係玩野
法庭排期明年6 月29

反政府/告政治就排期排到下世先開始審

司法公正
排期都排撚死你 撚到火冇晒先

其實排期排太耐係等同另類迫害

受害人同證人口供因為過太耐有含糊而告唔到

其實現實D睇，除非終有一日可以光復香港，推倒港共政權，唔係嘅話6月唔好反抗真係唯一解決方法……

果陣睇過個講法
姐係831之後
具體唔記得幾時
話佢哋
好多時候係打到有記者嚟影住先停手
重手左 真係唔出奇
而我都覺得有一定可信度

而扑爆頭無事 有幾多個你fc左真係冇事先
唔好你話好多就當真係好多喎

手足安息
你可能已經過左身

記得呢度有人話cctv影到既其中一部lift係案發時間個時段係唔應該開著
同埋有分析個位手足其中一隻手臂位扭曲得好奇怪 似係之前已經有傷再跌落黎
你做咩咁想我地對工廈既cctv深信不疑?

次次打爆人個頭個受害人暈左就趕記者走

可能當場已經死左
影唔到樣傷者又無報安全

係, 果類工廈去到某時間會鎖lift

所以果條友講咩影到無可疑但死唔貼片
因為條片大把位穿崩

純粹搏人唔記得

被自殺個班係報案身邊人

利申：9估

始終實證唔多，831好多推論都係靠旁邊事件推論得出。
721唔同，佢有哂證據入硬，係做同唔做咁解。

短中長期抗爭都要人做呀，大家幫手提人，各盡所能

水警基地出發棄屍聽講已經有多過一個目擊者 但無人敢爆上media

咁又唔好咁講 扑又一城都係城大手足做

我朋友係嘉里物流職員，佢有啲嘢想講

影唔到最關鍵個一秒

你講既係:
[CCTV]荃灣嘉理墮樓案示意圖

後來係:
嘉里個CCTV被人推理出係假嘅！！！

最後:
嘉里單野 希望大家唔好比人帶風向

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

呢單我都睇咗好多次cctv

其實由佢入𨋢嗰刻開始已經喊緊抹緊眼淚

最後睇到佢係助跑再跳

RIP

純推測
正常受害人家屬第一時間會想搵知名人士幫助，而最可以幫的一定係泛民班人
但可能泛民班人利用受害者嚟講數，一方面安慰受害人就算講出嚟都冇用，一方面就同政府傾，可能之前條逃犯條例就係咁撤回都唔定。
再一次說:純推測

更多人信係真但搵唔到證據，但證據早就比黑警消滅晒啦

不一定
當日清算納粹無可能無私刑迫供
只要香港人獲得政治勝利就尚有有一絲希望

你的講法同飯民唔幫受害人攪政治庇護呢點吻合

已經有黑警攪緊良民證連加人工都唔要走佬

無美國介入講真就無計
但民間可以做的野就係令就算班人成功走佬

當地一有強姦案捉唔到犯就個個懷疑當地香港黑警移民做

香港黑警的性罪犯標籤係國際上係仲未夠實

大家唔能夠只係停係相信警魔輪姦

係要散開黑警惡行
大陸暫時得廣東人知黑警輪姦平民惡行

唔可以得香港LIHKG講

係咪又白警？

海關船翻轉意外3死2傷 消防稱死者有穿救生衣

著咗救生衣都死？做海關唔係要識游水咩
冇死嗰兩個好有可疑

消防處分區指揮官于文陽表示，消防在昨晚9時14分接報，機場以西大約兩海浬有海關船隻翻轉，有人被困船倉，消防隨即派出5艘消防船、4輛消防車及9輛救護車到場，合共72名救援人員到場搜救，第一艘消防輪在大約29分鐘後到場，到場後發現一艘11米長的海關船隻翻轉，隨即派出兩名蛙人落水搜救，大約20分鐘內，在船倉找到3名傷者，他們已經失去知覺，隨即送上消防員急救，之後由水警輪轉送碼頭，再轉送醫院。船上5名傷者有兩人輕傷，傷者在消防抵埗前已經送院，其餘3人由消防潛水員救起，送院後證實死亡，一名水警人員執行搜救行動時受輕傷。

消防說，現場不見海面有漂浮物，未知翻船原因，需要進一步調查，而三名被困傷者當時都有穿著救生衣。

船艙內同船艙外嘅分別

同埋呢三個有入職年份

屌 撳錯出咗

成件事好可疑

海上冇漂浮物但翻船
海關船被困
被困 又有著救生衣 但都死 即刻開唔到門浸死咗

邊度睇到入職年份

其中一名殉職男關員很年輕，僅27歲，入職2、3年時間；一位是39歲駕駛船隻的署理沙展，另一位是負責指揮的女沙展，43歲，育有3名子女。

啲資料好有用
無可疑嘅一定要查

NOW 新聞：海關沉船，2男1女關員不治

#148 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有班人太理性 心底裡其實信政府仲有底線

佢死後無耐同區有一個女仔離奇墮樓
下半身裸露 但褲係未除曬

要check返 好似圍鐵皮到拆係49日

有班傻仔已經支持緊香港政府用監控狗圈對付異見人士
班人仲覺得比保釋就可以支持監控狗圈

1 就算示威者提出願意接受監控狗圈,紅官一樣可以唔比保
2我係狗方會9告人再迫一千個和理非上狗圈令和理非更縮

仲有我提大家其實唔止得gps

技術上要加偷拍錄音功能係可以,同電話公司deal就得

大陸用呢個技術擺係寵物用品上防止愛犬走失

女關員好似係Dr K kwong學生
難道三個都係黃絲？
最近都有d消息指海關配合黑警打壓

真係CLS
衰過北韓

其實果對情侶有冇出番黎講野

開始有頭緒

強姦完女示威者,就把政治犯的DNA用作嫁禍

呢個post值得參考

爆左咪呢位水警咁上新聞囉
無可疑呀dllm

myradio就受傷記者及油塘事件的宣佈

呢個事係

myradio最新公告

會員 LorraineC 失蹤案，連登官方終於有回覆！

明顯有內幕交易

即係中國公安咁請飲茶，
叫人唔好網上講咁多野，
否則遲早會再上門搵你。
目睹真相就會被自殺。

蘋果都信

咁中國d維權人士夠有咁多親戚朋友

真係好感激呢度的會員依照願意為831死難者推post,持續的關注
呢個先係香港精神, 香港精神從來唔係咩比心機搵錢的勢利野

而係果種就算唔識遭香港警魔打成重傷,輪姦,姦殺的受害人依然願意出聲

香港人同大陸人最大分別唔係語言,血統
而係良知

係 無理由一啲聲氣都無

被強姦嘅中大女生係咪有政治庇護保住條命？

中大女生叫sonia ng係比香港警魔迫脫光,無強姦
至於遭警魔輪姦x小姐應該有強力人士保住
遭警魔雞姦個中5男仔應該已遭警魔殺死

我記得有啲強姦受害者過左去台灣墮胎
同有台灣牧師睇住？

果位係我好尊敬的台長老教會王春生牧師
當然因為法律問題唔可以認幫人偷渡,因為國民黨班共狗一定咬住

但睇口風已經有人道支援組織幫左

唔計新屋嶺女手足

輪姦成孕係荃灣x小姐同台灣女手足
就我所知天水圍狗屋有另一單輪姦女示威者案

幫推

真心 真係死左好多
我收到風
果日9月1日 好多政府化驗所高級化驗師 (全部深藍) 去晒太子

尼點值得留意!

831

因為現場指揮官知係自己手下打
如果救到就成班人衰murder

所以知故意封路擋白車會比人屌都照做
香港班垃圾記者,議員永遠只會笠水話影唔到4k殺人過程而選擇笠水

連登已死

花你少少時間同位置
希望你賞面睇下

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。

死左，無親戚朋友出黎講原來全部毒撚黎，死左無人知
有d on9 話d 親戚朋友都比佢地殺埋，咁呢堆人既親戚朋友呢，咁樣loop 落去，應該全世界都比黑警殺曬，剩低佢地先岩你話幼唔幼稚

【認真】今日勿去太子搞流水式悼念活動！

宜家國安做野 真心會斬草除根
你地真係覺得 班狗有咩做唔出

可能有個別俾人打死 但我唔信有過百人死左
警犬真係咁團結咩

你的講法好合理

香港警魔殺人後杜撰故事故意吹到逾百抗爭者就係為左令事情看落不可信,避免反而比PPRB五毛組玩死

我估計真實死亡人數唔止一,兩個
可能超過十人

推一推

和理非落返現場睇打先啦
而家連「睇打師」都唔夠人呀

落去整旺個場先可以做得更多

香港獨立、凍結資產聯署告急
獨立差一半，凍結資產差幾倍
懇求各位放低政治潔癖，攞安全網保護自己先

剛剛諗到一樣野
英領鄭文傑係深圳見到遭軟禁的香港人的身份

殺/姦一個
鄉黑強下令夾受害家庭其中一個人去大陸做人質
你敢講的就等收屍,你想指控又無證據

係可以殺過千人無人講
咪姦殺人個女,綁人個仔去大陸讀書

分區指揮官:你個女係自己唔小心比車撞死, 你接受就任選一間公屋同二十萬cash
唔接受就自己行出門口走,太太 我成堆伙記等緊同你玩

Tvb報過

Pish

係沒有工具下托傷者行根本好難
有人行得快有人行得慢
仲要遭警魔追殺中

有咩可能鐵路狗區追唔到

大家有搬過重野就明,例如傢俱

一定步伐唔一致好混亂,特別避緊追殺而緊張

成堆納粹警魔係個站坐住, 手足竟然托住個人都走得快過警魔?
就算手足全部係消防都唔可能

香港媒體真係好不義, 逾百抗爭者太子站黑夜路軌逃亡呢個資訊根本無可能係真

竟然無主流媒體願意指出

大家要問的係,香港 狗方造假想掩飾什麼

根本個班人消失左！

我都講左蘋果日報係暗共，黎智英信唔過

未必,只係判斷能力低

咁你快 D 報比老美聽啦，咁撚大個暗共可以見美國第二。

香港狗方杜撰出有警暴受害人係路軌走左就一定係殺左人

好簡單
如果重傷咪doj刑事檢控專員梁卓然威脅惡意誣告迫你收聲
再送下公屋,兩層平價私樓,全額私院住到死果日,一份公務員合約
應該有把握settle

杜撰遭警魔打過的人走左,咪姐係自果一日起係人世消失
死左的可能性好大

其實對比返失蹤case會唔會有多少眉目？

中共一樣有曉法證的人

班人未必信得過香港班藍絲狗,even係林衛國,粱定邦,梁卓然果類出賣靈魂的人,出賣得香港人到價時100%出賣中共

兩個月計埋鄉黑強提請大灣區警政連絡部成立專案組消滅證據係差不多

香港人無能力採證,但各國在港spy可以
有人話係黨鐵重開後係電梯聞到怪味

我估所謂怪味係一種破壞罪證的不常見化學品
因為落左係機件位難於完全清理

聽閒仲有班搭火箭走甩左

曾經有附例狗屈人無拍8仔
事主去查閱機查記錄影低

投訴完比報紙知果日坐車紀錄無左,d錢係番度

香港警魔一早做左野

死左好多人
有陰陽眼人都話見到
只係溝通唔到
比人封印左

懷疑香港警魔又殺左人
次次打到人重傷人事不省就拉封鎖線趕記者

事後唔見受害人搵記者
無耐就有浮屍墜樓

我信，同時好奇咁多人失蹤但無親人出黎講，如果要滅口範圍好大

鄭文杰曾踢爆港人遭軟禁在深圳
香港警魔綁架左部分死者的家人去深圳, 威脅如果你周圍講就等收屍
其實唔少人係打炒散工, 同事見唔到就打電話問,仲搵唔到就放棄算

降魔棍事件女死者, 死因好可能係831遭打死
其家人唔收封口費就遭狗方同doj屈謀殺

你呢個論述可圈可點

值得去深究

所以呢件事唔可以當傳說看待

個個囉721黎砌黑警

其實我感覺831先係最恐怖

因為如果831真相係超出我地想像

咁亦會令到中共港共黑警無再有狡辯理由

生還者
睇嚟真係死咗好多人

#247
大陸毛的新手法就係話傳真社已fact check無人死再拉post

傳真社只係搵左幾位影到重傷的人證實無死

1)車站大把位係當時影唔到的而黨鐵事後死唔交cam
有一支cam
市民的影片影到無壞,但黨鐵站重開就成支爛左,好可能係影到殺人過程,香港警魔清場時破壞
我懷疑黨鐵cam影到屍體

2)單純check果幾個重傷者判決有無死人零意義
內出血的人剛開始可以正常行動,慢慢就意識蒙糊最後死亡,特別遭鈍器打頭者

係時候到我地守護番正義女神